{"translation-revision-date":"2025-05-10 11:24+0200","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"build\/label\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Including VAT label":["Inkl. moms etikett"],"Excluding VAT label":["Exkl. moms etikett"],"Labels":["Etiketter"],"Label colors":["Etikett f\u00e4rger"],"Label excluding VAT color":["Etikett f\u00e4rg exklusive moms"],"Label including VAT color":["Etikett f\u00e4rg inklusive moms"]}}}